奪命Loudzone 拜登戰略性忍耐，習帝戰略性進迫， 中美冷戰難免戰略性誤判？

奪命Loudzone
拜登戰略性忍耐，習帝戰略性進迫，
中美冷戰難免戰略性誤判？︱
奪命Loudzone(第2節)
21年01月27日

香港花生
220K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: